有冇人做過賽鹿會會所嘅Sports & Leisure Dept

想問下每個position salary range係幾多? 分別做啲咩?
依家知道個path係attendant, coordinator, officer, senior officer, AM
想問下如果coordinator要上officer大概要幾耐? officer有冇20k?

竟然無人做馬會會所